唔好意思 我想提提大家

最緊要既從來都係手足 依加班狗擺到明濫捕
點解大家仲要執著啲原則 手足比人捉左
係有材料比你做文宣 但係咁樣真係好咩？

點解啲街坊會出哂黎 就係因為唔合理呀嘛
但我見大部分post都係見人唔好出 好好抖
我唔係話怪責你地 但手足真係捉一個就少一個

講番今日 個4隻狗捉住左佢 其實咁多街坊圍撚住
溶撚左佢地都得啦 對家都唔講道理
我地仲慢慢同佢地講做乜？